仙股,毫股不知幾好玩討論區X222 林早洩俾狗屌

留名

咁快222

大家記住冬菇 is $5

好撚順

報到

各位好

我係痴線佬

留明

夜期好撚廢

永久轉會 再見林早洩！

Yo

點解無左我最愛既公仔

11？

過左黎

麻煩咁多世巴打絲打請勿嘗試或直接召喚you know who

圖呢

仆街啦老閪羊 星期一跳樓都唔掂

講還講.jpg

一睇就知係花爺

LIHKG 第一POST

食屎啦你 乜水呀你

準備星期一清倉

痴線佬你痴左邊條線

深港通喎

羊燈！星期一牛定熊

通完咪清

而家答言之尚早喎

點解咁多廣告咁既

睇一兩個廣告支持下陳寶珊啦問

你癡撚線架？你走出黎死幾多散仔
多廣告咪撚上黎啦

等出vip

呢次仆街喇！星期一死尻硬啦

星期一股災 撈貨！

各位師兄歸位啦

仙毫好耐未試過咁熱鬧

😎🤘🏼🤘🏼

個app成日入錯post

完sir 同花ching

羊都黎 可以帶隊潛水

LIHKG 留名

小冬 你都係度

Lihkg LM

咦 你收到email喇咩

Paruru

你一早起身睇市？今次仆街喇

回歸

琴晚睇到話整返好email問題就即刻收到email啦

821 is $5

狙羊之神花爺去左邊

係咪開左telegram

上面好似出現過

遲到留名

Hi 呢面重聚

終於收到醫貓

一陣林早洩係呢邊抄低人名過隔離bam人

成功移民

毒子

羊，聽聞你巧大波

你係咪凍到痴左條筋

矛囉

慘啦 羊過左黎 星期一股災呀 走鬼呀
各位手足共勉

功冬牙

筆兄

羊，趁而家矛人，sd對波圖黎睇下

終於收到醫貓入到黎
可唔可網以入埋telegram個group?

羊都入左黎|

羊過左黎呢邊可唔可以破燈而出？

好耐無上高登

破燈羊=垃圾羊

你認為呢

Lift神

天無絕人之路，我認為你豬晒整份身家儲備棺材本姑婆本後就係你破燈之時

下話 我諗你會發達先囉

開返部ipad黎拜下羊神先

羊你唔理禾，禾決定要追擊你

大淫兒！

你個仆街又燈鳩人

等我叫花入黎屌柒佢

為制衡羊燈，貼圖抗衡

熊軍又貼下圖打下氣

講還講.jpg
千祈唔好啊！

條女叫咩名

叮噹女，真名我唔知呀

個女仔乜水 ?

用車頭燈收羊燈皮

新移民lm

準備開市

美元已斬 咁都可以輸

都唔係好多人係度咋喎～～

熄機保平安

差an果班

係公司冇HKG+點上舊高登睇post

係啲人發左達姐

劉明

燈到美元跌穿100

花爺係咪仲未轉會

計時番家鄉

700扯緊上去

換左yen 了

垃圾臭燈羊

佢係an記

Telegram?

笑撚死

等緊睇花爺嚟狙擊

做人無意思就快d死柒左佢
又話跳海跳到而家都未撚跳
唔好以為轉會就無人狙
我屌撚柒你個仆街老母臭化閪
要燈返高登燈

記時去跳IFC

米巴好激動

有無人入啲冬菇仔過年

冬菇同昆仔已經好重貨

垃圾市，等睇回到220

跌就火箭咁快，升就拉牛上樹
垃圾港女

真喺落到22000就

直插地核

利申 痴漢

Molamola

求樣

正面

點解要咁做呢.....

斬左美元就爆升
我是燈

有an版

an撚留名

高登正式收皮

新手lm

條女身材好正

我勸你遠觀就好，如果唔想傾家蕩產的話

傾家蕩產都制呀

財經台第一邪神都唔識，好打極有限

你新人？股壇掃把星

俾埋個真樣你睇
應該成世對女人有陰影

如果大波羊露一露樣，聽日會否直插地核？

唔好呀

有無人要試下
我做烈士無所謂呀

米少係烈士

an機留名

米蛇，呢個重任交俾你

最多咪互貼
花衣摩笛你條仆街 真係信錯左你 你去死啦

第一次見到正面

又賴花爺

你收撚皮喇
你再嘈我用你張柒相去高登落廣告

屌還屌貼樣唔係幾好既

等睇花爺上水話互貼咪互貼

唔好貼啦，人地話曬都係女仔人家

你未睇樣肯定係女？

未走call 手下留情

你肯定係人樣？
利申：唔想睇

hi , i want to play a game

Dllm 收唔到confirm email
要我再申請多次

Btw我來了

花燈仔

終於注冊到

羊兒概念圖 90%似

I don't wanna play the game.

好多人起到

高Ling

Yup

an都有app仲唔搬

花燈仔依家渣緊咩

Put期救世界

個邊玩到秒bam，除左五毛同打手都唔知咩人會留係個面

但係師傳出左正面圖，雖然差個頭

極速香討化

方仗今次真係玩撚大左

新手有無得入telegram group

收到

公道d 講句 其實羊有波有腿 點解都仲係單身

原來係你搞到跌

利申 call 緊澳元

真係幾正

同問

完sir 花爺仲未浦頭 ?

試下出沈大屍召喚術

又拎肥羊張相出黎
你地真係唔燈到股災都唔心息架喎

今次唔係背影，點算又

港爆其實唔難

羊背就跌
羊正面升喎

做花燈仔對家

出樣=大時候

港爆其實唔難 &lt;/blockquote&gt;

羊背就跌
羊正面升喎 </blockquote>
出樣=大時代

出樣=大時代

米蛇，快d出樣

巴打睇路 put已平

無完sir 帶領

花燈仔帶領

買翻兩手菇做mpf

又要報數......

仲有冇人記得我

屌啦
即刻唔入算

hkcc 變紅磚

347走左寶

1680同275

1137 gogogo

路人巴

兩蚊放左

push

Road man bro

昆仔.....

邊個呀

瘋狂左一巴右一巴call乜插乜

call 左咩

升死了

11燈

Fd 子

臭閪羊你出唔出聲都係獻世架啦
好心你就直接收皮喇
咁既樣貌都夠膽出黎收兵
傷害毒撚們弱小心靈

又係到燈人，正仆街
損人不利己，小心收尾個幾年

最錫小冬

終於回到

好慘

冬冬

早晨

早晨~~~

依家有埋網頁版就可以返工都上lihkg

990

利申冇貨

仲要速度係快~~~

求花燈引路~~

今日會升收

我試機

嬁羊你肯上水未？我登你張相去A1

神奇幾時一齊番鄉下

你收皮

孩子
係咪仲做緊廢青

廢青的代表好耐無見

早排賣樓買樓要周轉果陣焗住套現左一部份

食完下午 柯屎係最舒服既事

我而家冇錢玩股

快d上18.19

多謝花生
BTW, 買call 可以嘛

柯完先食lunch爽D~~~

差唔多la

計我話一路食一路痀最正

食屎痾飯呀？

利申重貨

終於開刀account 巧開針🤗🤗🤗🤗

232 好似準備起飛

屌你美元升金跌
美元跌金唔升番

call 左金？

揸緊1張 set左止蝕
止左就收手抖下先
燈到痴線

207會派幾多特別息

快D上230啦屌

入左952

我聽日都係睇升

係咁輸就要停下先

勇者！羊走左未？

228訓左身做好聽日吉定凶

屌你又黎

禾懷疑羊入左

952 怕唔怕又傾唔掂數？
990倒跌 大震散戶
岩岩睇港股策略王fb live 條友0.35 好似追左好多貨

即係又要跌！巴打好耐無上水，有無比羊圖震倉？

952睇圖好危

飛農好過預期

D油升到啪啪聲

🤗

不嬲係財經台 只不過冇咩入黎

日元破撚埋頂

pp 美元+1 102.5止賺

勁到癲 日元又係弱到 諗住下年yen先120
老美再刷數據今年就120

破燈

回覆成日錯位…

升升升!

冇晒人

屌你大爆升

952

巴打點做到

個世界公平咩

破燈第一日

你師傅通常話破燈之後都即著

又升唔上, 食屎啦港女

幾撚時先上得返23000

昆哥日撚日陰陰跌

陰陰跌跌左好多喇....

肯跌未呀垃圾港女

點解越棧隻新股咁癲嘅

Ok, 聽日都跌回到226

又唔合股供股果下真係吹佢唔脹
佢走去合供股都話可以忍心止蝕

菇咪一樣

花爺杜sir完巴全部冇過黎？

兩隻同時持有......已經放左係床下底.....

我就黎想提哂出黎做牆紙

我驚妳間屋唔夠大用唔晒D牆紙

Mpf

星期日公投

公投Ｄ咩？

put歐元

快Ｄ整旺個場先，我會留守高登，希望唔會比羊祝福

留守兒童

【公投時序】
以下是香港時間12月5日星期一：

●凌晨3時：公布全民公投投票率
●早上6時：投票站關閉，開始有票站民調
●早上6：45分：開始有初步結果
●早上10時：若順利，將有最終結果

點解今次無人講 意大利

無人既

放棄高登啦
無得救架啦

花燈仔，今日點睇

上年賣港通都係要插一插先

破燈第二日

垃圾港女一跌又跌咁撚多

花燈神變花神

btw幾時有返腦魔icon

今日收市前上翻228你信唔信

留明睇歐羅爆邊

又走鬼

1.066 eur -1 試燈

又跌乜

跟

跌撚死人啦屌

等睇燈到歐元上番1.1

老處羊提早更年期？

燈左

濫用神力

邪羊之作為:
牛鬼蛇神兩不分，午夜夢遺作神燈！
天堂地獄會神棍，地上覓愛遇餘震！
青春激情年歲更，老顏珠黃夾風！
朝露醒來露激憤，黃昏沉睡枉作人！
仙毫湧現全毒撚，千金尋法要她滾！
蟻兵裙臣作護身，斬斷眾生子孫根！

孩巴咩料呀

超撚應棍

如果我Ｄ股一直跌，我會寫到升為止

well said

威士忌今日好勁

三十有五處女身，老牛寄相求索吻!
搜得東尼發羊痕，唯有今夕度餘生！
飛禽走獸打羊棍，瑪莉今朝潑狗糞！

我屌
孩子真係有才

你係得既

又想大清洗？
不如唔叫TA，改名做羊谷
成班厹俾個老女人玩都唔知

羊就快40歲都搵到班跟班狗

孩子今日屌羊神，那怕他朝比人燈！
大衛占士作兵民，左右護羊狅食麈！
珍妮符女驅燈神，前後斬妖服男人！
汝之惡行智商貧，吾之所為天將任！

皇大擊殺老閪羊

孩子巴勁好文彩

40歲

羊神食相超低能，閒時要睇李家仁！
睇症難堪要移民，登上火星唱Ｅ神！
Ｍ到個日要打人，曠工嘔血輸到核！
以為索女扮模特，其實朝朝去運吉！
停經秒速過保特，嬲到爆頭狂叫fuck!

除左個人真係好撚燈同似saw之外羊既其他條件唔差既
巴打有冇興趣諗諗佢？

仲諗住做咩今日咁旺場入到嚟 點解轉咗文學台癡線

hi magical
i want to play a game

孩子係咪輸到痴左線

花燈仔，如果你祝福你師傅長命百歲會點

輸到破產

扮咩破產

仙毫才子，孩子

梗係有啦，不停買對家 上車不是夢

為狙羊大隊增添一點才氣

差咁花爺

當全世界都想升，叫佢睇跌，佢會睇升同祝賀你

只要俾佢祝福一句
個倉即刻紅哂，豬足一年

逼佢講無用，要佢真心講左個想法，即刻買對家，咁先係贏錢之道

孩子股票輸到鬱，只怪羊神燈到實！
天下無雙非池物，被燈一人頓雙失！
老羊拍拖實會甩，消滅男神為安逸！
老姣吸精待處失，奈何空房獨變柒！
老散兵團扮老實，日日自隊王老吉！
誤墮老羊杯中物，年年進貢糖不甩！
天天上水扮被屈，查實歡喜做呀一！
日日派圖改

cls

線已痴

我係唔係入錯post

我Ｄ股唔上，我日日一post

孩子股票輸到鬱，只怪羊神燈到實！
天下無雙非池物，被燈一人頓雙失！
老羊拍拖實會甩，消滅男神為安逸！
老姣吸精待處失，奈何空房獨變柒！
老散兵團扮老實，日日自隊王老吉！
誤墮老羊杯中物，年年進貢糖不甩！
天天上水扮被屈，查實歡喜做呀一！
日日派圖似梁特，秒秒幻想比人拮

才子

我會寫到Ｄ股升，今日88星期一再黎

屌破燈歐元跌喇

fatfat

花燈 有無咩部署計劃？

含指每升100點，我就升高一格

米蛇

新人留名

飯仔扮咩新人

認到我個名

萬理江

假假地都學緊日文

扮新人

就咁睇都叫正常 化下粧應該ok

[quote]

現真身之絕歌

邪羊真愛譚耀宗，朝朝晨運撞呀公！
收兵確信萬人擁，笙歌鬼叫嚇老翁！
真身若現恆指痛，金股期滙全失控！
三十有五揾老公，公園玩棋現芳蹤！
巧遇兵團扮玲瓏，盼侍男神把出中！
偶爾發姣溝情種，燈到破產股票燶！
老羊出行車車碰，撞到末日死傷重！
勸君莫動免捉蟲，百世流芳齊歌頌！

[img]
巴打，呢個世界唔係永遠都係豬西都係肉，好過去自瀆]

咩程度

呢度黎講算係新人

依家N4，下個月開始N3

勁

我係一星期返5日個種course,好難想像一星期一堂個d點學到N1

讀日校 ？

星期1至5，9-13返學，14-23仲要返工，攰撚到仆街，聽朝仲要考N5 拎可持續進修基金

咁勁既 係邊學 我都想學

學左幾耐升n3

其實頭2個月N5野，之後兩個月N4，我9月先開始學
之前係電視有賣廣告個間，名我就唔開廢事當打手

我自學中，文法好差

助詞我成日都錯

咁恐怖

飯仔,N5簡單到爆

有無揸住家燕姐未走架？
睇翻ccass 有人用HSBC 由11月到宜家增持左3千幾萬股？
大家點睇

即係邊隻？

應該燕仔

Yes 阿
新手留明

食左已走

long time no see 大家

【 東網專訊】市場憧憬美國候任總統特朗普上台後將放寬對金融業監管的力度、以及美國未來或重手加息等，有利銀行業的經營環境，曾為香港散戶的「愛股」大笨象滙豐控股(00005)，看似有望翻身為「紅底股」。不過，綜合多位專家意見，各種利好消息一早反映於股價，現時幾乎已見頂，建議投資者趁聖誕節前後拋售滙控。

過去流傳「聖誕鐘，買滙豐」的傳統智慧，至近10年已不合時宜，但隨着滙控近年大幅削減集團成本、進行股本回購、出售非核心資產等，「內憂」已逐漸受控，而特朗普誓言上台後會放寬金融業規管，大笨象將為成為特朗普首選概念股之一，股價有望乘勢炒上，滙控亦曾透露，美國每加息25點子，1年可為集團增加10億美元的收入。

投資學會主席譚紹興指出，滙控進行回購改善資本回報的確有利股價表現，放寬金融業規管有望擺脫過去銀行業的頹勢，但市場估計滙控很快回購完畢，而市場幾乎已經消化美國12月加息的消息，認為股價已差不多見頂，加上近年不少大型投資者於12月不再着力「粉飾櫥窗」，反而沽售滙控，他估計種種因素都會拖低大笨象股價，現時是「聖誕鐘，沽滙豐」的良好時機。

市場期望深港通通車能為滙控增添催化作用，新鴻基金融財富管理策略師溫傑認為，流向滙控的資金的確會增加，但股價只會「上一上」，有興趣吸納的投資者可做「快閃黨」，而市場上不少對滙控屬利好的消息，早已反映於股價。事實上，昔日對滙控寵愛有加的「中國大媽」亦不再鍾情此股，11月初更淪為狠沽對象。

大笨象「噸位十足」亦限制炒幅，豐盛金融資產管理董事黃國英指，最近不少美國金融股「升到癲」，但滙控股價「郁都唔郁」，反映大笨象「過重」難以炒起，即使有利好消息亦難有運行，預期至年底最多見64元，投資者可趁機沽貨換股。

滙控從今年4月45元低位至今累升逾3成，實難有更高升勢，然而，亦有分析員看好滙控，君陽證券行證總裁鄧聲興指，滙控近1、2年基本因素改善，不排除勾起投資者「聖誕鐘，買滙豐」的想法，惟強調升幅一定不大，明年初最多見65元。譚紹興補充指，若滙控然未來業績有沒有「大鑊嘢」出現，包括巨額罰款、結束業務等，明年中股價或可重上70至80元。

翻查滙控過去5年股價，「聖誕鐘，買滙豐」此說法皆失準，其中去年由11月底至12初的股價為61.5至62.8元，若投資者於當時購入滙控，已屬摸頂入貨，要1年後才重上若干水平，即「坐艇」1年僅打個和；2014年聖誕前股價約76.1至77.9元，隨後股價有跌無升。

5仔比人唱淡 有何居心

掃貨

開22x呀喂
22750 22650 22550

肥呀肥呀 歐豬仲唔爆

垃圾港女今次隨時炸落218

又要跌

早晨
深喉通末日派對終於要開始

唔好哂錢考N5
要考就直接考N3啦
N5 N4真係弱智都會pass

恆指勁升16典

我用嚟拎政府個可持續進修基金，下年7月考N2

原來係咁

有冇人玩1632我認我垃圾 由頭到尾都唔敢入

新手 等睇教學

隻C又唔郁 日日都係咁 點算阿

平晒歐元
輸少好多屌你

燈羊實力錢足夠，跌到爆廠無得抖！
激到隊友要斬頭，首期無計籌得夠！
影相掩頭扮入流，做假勁過張藝謀！
遇男奔波拋生藕，沖涼狂用指甲油！

垃圾屎，撒豬

好彩走得快
屌佢老味連1299都插咁撚多

靈豬包子

肥撚到 岩先買左cad

等彈逢高put eur

邪羊鳩買他媽的，深港仆街機都熄！
姣西等破處女壁，奈何北水無鬼力！
咒術700向下迫，劇情一朝遇襲擊！
廣交谷友瘟仔食，兵來科水任勞役！
成瘋狗衝去南極，破產極速破往績！

孩巴唔通今日又

勇士

呢兩日隻鳭恒升左3成

睇幾蚊

3蚊，希望上到
成交量開始大

9痕

4蚊不到價不放
講笑

1.07285 -左2

已回復公眾持股量比例

有冇高手改圖改個概念圖出嚟

屌你 摸頂put

破佢老母燈 輸左既要贏番

爸我回來了

點解d icon自動變晒做

金
長沽差唔多

爆巴

爆巴好耐無見

美元跌到痴線 夾爆未

屌佢
訓前set左1.0795止蝕
瞄住我個倉咁升到1.08就跌番
執少一半

set止蝕真係好鬼 唔係第一次

以後都係自己定價 到左價自己手動止

我仲有十幾兩

上返117x幾啦

雖然仲睇緊跌

1.077put番先

我應否放晒佢

Big cat

你揸實金係為短炒架咩

一quote變晒sosad

冇呀
係咪an先會

唔知呀
一時有事一時無事

一按quote入到去就見到變晒

收返黎未賣

8240會唔會反彈

412點睇？

邪羊玩put千百度，諗住翻唔洗做！
點知大升好恐怖，溝仔收兵解劫數！
公園呀伯伴終老，月賺５皮渣都無！
貼仔睇數養老母，孝順顧家好撚燥！
Ｍ到個日埋黃土，平時拍照好少布！
引到巴絲派同好，背面Ｊ死特朗普！
正面塊面似水泡，嚇到街坊要掃墓！
股壇燈神既始祖，迫到孩子上絕路！
今夜控訴用電腦，剩下一根救命草！

孩子

再見，不必掛念我！來好好活著就像最初

小弟表示睇好反彈

唔好死呀

仲要有個

發生咩事

新開左私怨台

網頁版更新左個介面好撚正,林早逝食屎啦

5仔

竟然無被大師祝福

395點睇

實變互咬主戰場

1299日撚日都潛水

神奇有無偷偷入

我覺得仲有得跌
睇多一日再決定

蠔

5 仔好神

大貓發威

412跟莊揾食

有排都未翻到家鄉

5仔咩事
唔係賣血頂股價咩，點解日撚日都52wk high

加息，息差大

孩子巴真喺唔見咗

而家啲大行報告全線唱好，有啲淆底
你知啦，佢地班人47蚊嗰時叫人沽嫁嘛

未到頂

利申燈

睇73喎，搞笑咩
btw 其實有啲想入銀河熊仔 完全唔明點解會升撚到咁

溫sir有賭股put

put咩升咩
呢期我最燈

有朋友玩越棧由四蚊開始買賣，中出左幾次賺左十萬

我就淆晒底冇入

班大佬仲揸住10%+既貨

歐豬都準備解體
仲唔插等乜

逃生門已關

又彈返上16 ,證明唔岩我玩

唔抽下班師奶點有信心gogogo

張5仔put

23100 put咗

呢邊仙股區少左人

兩邊分散左 花爺果d又冇黎

我冇撚用㗎5蚊唔敢入7蚊唔敢入10蚊唔敢入由頭到尾唔敢入

唔敢入先正常

有無人教我玩仙股 一買就跌一放就升 岩岩蝕左4千

4千啫

上午買，下午放，就無左4千，我搵唔多
之前有玩又係蝕多過賺，岩岩又試下玩，又係咁

升？邊撚度升呀？睇過

有乜依郁 揸住碌竹why no me

食咗500點

不要再說了 點差唔到價 重要10點幾先知

1629/1581，買邊隻好

5號仔唔係咁快升完呀

利申 買左call輪

1632

仙毫本身都靜左好多啦

期指高位23146 應該成交到嫁

滬港通個期最多人

結果果陣蟹死左一大班人
果陣乜撚野都有人炒

即喺由果時起 仲留喺度嘅 都冇蟹到

仙毫區永恆蟹股臭菇

已經唔記得左臭菇

個陣咩股都升咁滯

1353 昆 菇 好似仲有隻
經典蟹股

唔通我真係要燈到歐元升番

擺到變石油喇

邪羊燈股有成就，孩子輸到血長流！
樣醜腿粗腦岸鳩，三十有五似７頭！
成仙啓後毒魔咒，份糧輸到飲石油！
先高後低食熱狗，破產跳樓飲毒酒！
自殺－次早Ｄ抖，死吾唔去人間留！
明若all in博富有，今夕仙毫作一遊！

孩巴終於出外取材返黎

孩巴 花生話入冬菇一直唔敢入住 花生你幾時放
between昆喺

輸到唔講了，有無谷入下？大叔呀個Ｄ去左邊？

花生唔係羊，羊上水未？

大佬你日日七步成詩 俾我都唔上水啦

尋日無

仆街了，燒山話大牛市

邪羊如果put 你應該無事

昆。 菇。

好彩打緊機冇睇
如果唔係大升果一下實止蝕左
E家倒賺50K

今朝做野，放唔切牛，屌，聽日實含撚

呀 呀！！！ fap fap cum HKFACE

痴撚線 明明議息乎合預期

老美2萬點都嚟緊，垃圾港女23000都未見

大家都知歐豬散喇要

倒股

屌你老味，老美196，港女去跌，死撚左佢啦

1299又放血

大陸親自收賭股皮

有無人上左沽艇

沽歐元

垃圾港女終於識郁

Offtopic Apps icon成日自己轉既喂

Qq

same here

升勢確立

我都平晒put call咗幾張細

我覺得Time's Person of the Year應該比佢囉

仙股老千股佔既比例好多,
你講買過既仙股黎聽下

肥呀執緊0.02

北蛇？

冇人晒

咁靜既

星期六日係咁上下啦

1.05260平歐元搵位再入

港女ho ball

屌

老美之前升得咁急，老美一回港女一定轟到落210

呢度啲大竽禮拜6日都出去eat lui
得返我啲小毒毒喺度上成人台

講故台有個故可以幫人戒丁

between港女

跌100張圖升高1格啦屌

睇等米蛇出正面製造股災

薛家燕

真喺仲有得上

Lomoji好撚正

虎背熊腰羊燈滅，散貨暴跌走唔切！

仲嚟

港女成堆大陸股無運行

彎弓射大貓

星期四同五夜期收市後老美都升成百點，期指一開升得個少少，真係

而家港女自己行真係痴線

5仔仲有幾多錢可以托住派貨

羊玩完mk牛咪呀

早晨呀~~~

跌落62先巧無

跌夠未

再跌要改名架喇.....

再落到62，小弟陳雲要被皇天擊殺

巴打重貨？

小弟Call輪重貨

入左1137

1.064 put番歐豬

咁勇啊巴打

呢排d殼股

有冇巧介紹收銀行信話戶口少過10k要收$60,仲要結餘不足

打去屌柒佢 有冇用？

利申 我岩岩都被19中銀扣

用其他銀行啦

宜家等花Ching 帶領大家

咁惡？佢個電話好似話喺俾人打上去聯絡佢 唔喺屌柒佢

中銀呢D19銀行
唔屌唔鬆化

之前個恆生a/c扣到冇晒錢...

1137咩事又跌

夾屎禾啦五子

就黎議息

菇molamola

花燈仔最近點

fatfat 啦

ig

架妹升200

肥呀

平左先 蓬高put

btw垃圾金

molamola

做咩茅晒人

輸晒~
冇眼睇~

燒山真係好撚勁,個封面一出連彈都冇彈過插落220

似上晒岸囉

跌左四百，孩巴是咪又奮筆疾書緊

望一望佢本書日期,8號岩岩掂過230就開始插,原來已經插左1千點

金 到底未㗎

無啦 未到2017都玩撚完

2017年目標跌到0點

700 跌既原因係

肥羊買左

set定1.06put先
希望又回一半再插

堅定流呀？

肥羊燈到700見紅，慘情孩子食田共！

腦魔依家咁趣致既…
857升夠未呀

彈下都冇又插

d金幾時穿1000

219見

尋日唔記得入熊
又唔知要等幾時

過1算不遠了

跌夠啦掛

穿左咁多年黎既低位
逢高put

臭菇

邊條仆街係地鐵放屁呀
好撚臭呀

窮人真係巧慘

應該都係班廢老，係太子成日唔出門口等，企係到頂撚住哂

睇下花燈仔燈力夠唔夠

睇黎燈力唔夠

冬菇

仲未慣?

靜GG入啲700巧茅

但喺出面好多人話鐵底

乜野鐵底先???

haha

成班撚屌都係神燈

外圍日日破頂，港股日日破底

買老美仲好啦

老美仲未見頂？

日日破新高

加息週期開波照破新高咁撚大鑊.....
會唔會有得睇Dow Jones高過HSI

港女是咪又插visa master都限刷

垃圾屎又插，不如直插落零算啦

恆指變負數

今日冇晒人....

個個排緊ifc條隊

就快sp都高過hsi啦

愈黎愈靜##fatc

妖美帝升咁勁好驚，成手熊仔

唔驚港女咁辣殺

700升撚硬

美圖

跌完未

老散指數 61

繼續殺好友

老美回調的話隨時穿埋210

老美唔回都210

港女自己圍爐自摸西
留名等睇二幻典

個個上晒岸
loser入來推下post

花生未收爐？

loser報到

1137點算

過多十零廿年維基選特首果陣就會爆升

蝕死啦入左好多貨

隻菇咁樣真係冇咩mood

好在之前冇錢入

442終於比人要約 ，go 價6.05

一時又話賣唔出好難捉摸啊

海航

早晨
性誕又到鳥

6同2638 邊隻入得過 港燈高息好多下

早晨正 又有得一個人過聖誕

2638咁大堆債，又利潤管制
而家仲要加息變相利息支出又會高左

巴打真係想買？

重點係佢派息維唔維持到咁高
港燈係將營利9成8派出去做股息，但問題係黎緊利潤管制下准許回報得6-8%，當你有8%都係少過目前9.9%

但係公用股跌極有個譜？我見佢算低 息又高（暫時）所以問下入唔入得過，咁有邊隻值得中長線投資 有息收下？68$持有5號仔

仲玩1137

加息環境下公用股開始無咁吸引
受惠加息既應該銀行股最穩陣
但千期唔好買中資

溝左少少1137

呢個位仲溝 依家1137真係政治股一隻, 一日無財爺好消息都幾難上, 有孽瘤好消息直頭跌多兩錢重

巴打 好似有個user叫1137癲佬
不過而家好似貴咗啲希望燈上去

吹牙

召喚成功

1.0537 put

傻散67.79

今日插鑊勁，開心過性誕

如果老美回調直頭開心過新年

摸頂成功 但應該仲要回升下 走先

港女日日自插

港女正垃圾

甩P未？

祝定大家性誕快樂

同禾一樣...全部都是辣殺....

我好快樂

祝大家呢幾日唔洗上高登 呢度就交俾我鎮守住

倉底冬，昆日日跌.....

聖誕快樂

股市聖誕快落

巴打們性誕快樂

個市今日插落21492，應該假期完高開... 掛

美股就係

merry christmas

Same

平安夜＝失身夜

點會呀 我好安全喎

良仔

假期後美股分分鐘又破頂

港女日日都落

羊今晚出街定摔碟

有冇有睇肥芝故

咩黎

Search 龜頭小嘴，一個好核突，但忍唔住睇嘅故

成個月都未推爆

聽日開市啦

其實高登果邊
完巴未上番水前咪又係一樣

鳩燈個度個AC無啦啦比人BAM撚左

方丈份人

仲上咩鳩登 叫佢熄燈

都冇人上啦 WFC

開市都冇人molamola

返多幾日又放假

排緊160入肛膠

排咁遠

點解連登啲廣告j圖嚟 咁趣緻以為去錯台

垃圾股排咁近做咩

有無人有留意859

市升我d股都郁下

聽日期結、年結，估下聽日咩玩法

升啦dllm

柒伯好波

個市好撚悶

畀D力水上呀港女

衝呀

大師睇淡下個月

今次發達喇

好耐冇上黎 推下先

等左好耐

1.04885 put

爆左上去 早左一日put

啲金sing到啪啪聲呀

順興800倍超額但五成機會中一手

咁分都有既

利申中左兩手

即係發達啦~~

原來睇錯得一手
分到咁散

冬菇都爆sing

冬菇is5蚊

力敗口2幻2

谷*

molamola止蝕先1.0628

摸頂止蝕

放工手痕一睇，又跌返落去

眼不見為淨

羊.你係邊呀＿

係咪去左ifc

羊無限金錢,典會去IFC

係咪比花爺搞掂左

祝大家happy new year

屌你老母

1.05 小注put番

新年快樂

港女俾啲力水新一年要生生性性

應該唔係被我燈落去掛

順興

垃圾屎

新年快落~~~

新手想問如果21000揸緊一隻牛 升到24000會唔會太遠冇人接 咁會點？

理論上發行商係會出買賣盤既 但食你幾多點就

唔該哂 收到風過埋月尾係大牛市既來臨

收到風早兩個交易日已經係歐爆前最後逃生門

最錯都係止蝕 賺少好多 屌佢

無哂人？

年頭好忙

忙鬼.....

新手想問玩仙股有冇咩攻略?
真係新手, 以前從來冇投資經驗, 所以想少少地玩仙股試下

嫌錢腥可以助養下小弟

隻恒寶
2個幾走曬

巴打又話3蚊要有信念
今日三個半走左
利申有D後悔

老老實實隻野玩咩概念？
十二月到依家升左一倍有多
有消息指目標價四個半

轉玩偉哥啦

又咩偉哥

我估下估下 個新主似係好有料

唔知有冇get錯
今朝一棍毆上去 諗住等佢跌
午市落返黎 臨收市諗住睇定 仲未入

我1.9幾蚊
今次金仔有份，希望可以爆上

between 今日順興

和仔現價

Ying 仔配股

偉志？

偉哥一早有貨啦

祖神港女衝啊

希望在明天

鳩痕真係CLS 不望了

有無人觀望緊127派特別息

唔想望，希望ying 仔同偉哥生性

偉哥又靜止狀態了

今日摸底得2手 失敗

又sing

垃圾港女無力

有邊日係有力?

清蟹有望
套返d錢出黎食左佢

J神又係出面燈700

大屍買左態

港女有救

唔巧再sing啦巧茅

琴日算唔算？

癡線 茅人

cmon入多10手好無

我入左

6.9call 美元/人仔

豬線佬

旅行完回歸 之前外匯豬左唔少

支那俾位入喎 少少地都玩番一張啦
等睇冥通失守7算

大屍繼續睇淡,呢鋪FATFAT

ok gun

All in

唔經唔覺，大新上到56 小弟表示爽皮！

上個月贏左一皮
今個月又豬番
本好少

一直唱好中國、甚至為中國概念而舉家搬到新加坡的商品大王羅傑斯接受CNBC訪問時指，特朗普上台，建議投資者買俄羅斯，指美股已在五史高位，是時候尋找低估值市場，他睇好俄羅斯完全因為特朗普當選，親俄的態度為俄羅斯提供經濟增長動力。

條友典解唔係搬去豬那

你估啲n95平呀而家

正廢老,少少付出刀唔肯,典同豬那淫民共享榮耀

上個月開始玩期
升400果幾日贏咗一皮
而家嘔返晒出嚟典解我咁on9

身體卻很誠實

個個刀上哂岸

我未..

一通又上唔到
屌你想止賺呀

又升 好似前年年中

一窿幫你繼續賺

想放左啲柒伯佢，食返個麥樂G餐

大時代?

幾時put好

等我走晒D蟹先....

qq 201

成手蟹

花燈張236(好似係)，就到家鄉

好似好耐無見過花生 召喚

花生上左岸啦~~~

屌你老美納指升撚完未

1668

我想港女升.....

破左產就真

想夾到去邊
新年前一野大回得唔得

long time no see
花生呢排點

儲錢 做住pp先

等睇侵侵一上台就大回一野，之後爆升

D蟹貨日日跌....

開市刀矛人,仙毫執得

唔知去晒邊~

羊,快D番黎啦

出圖召喚先有用，好似

羊你唔出黎禾PO你圖

你地好想股災咩

巧想瘋狂J羊神牙

無論你想唔想佢都係會來臨
何不發一筆國難財

拎哂班廢朽D錢

插大力啲

同船癡線早幾日爆春袋

今日諗住put就插左先
可否升番

個市跌鳩硬

而家又咩股好入

1137

Call啦呢D位
聽日上返去，執錢食譚仔都好！

成班廢淡

利申廢淡

一去冇回頭呀

禾D股矛喇

飛機是咪飛不起了

End 蛇幾時先番黎帶領禾地

召喚

一去無回頭
渣打70蚊

黑絲暫時帶拎住我地先

羊神聽佢講好似轉左department，
但睇佢似keep住有買仙毫
你地入場真係萬事小心，一陣唔知同左船就大撚獲

羊又升職,變左20幻一個月

禾立及

d英磅

好想put佢

少少地試下先

1.2350 -2

wa dllm想沖高位呀？

已投降

走sc轉sp先

molamola 侵侵又出口術

悔改未

唔撚驚反手食返 錯就要認

走遲半步都夾撚死
穿撚晒上去咁款

G錯啦
做返巧朋友duck ng duck

BLOW JOB

穿晒D股都係唔升....

飛機幾時先飛

11 52wh
1038都大彈

完蛇返嚟拎軍之日 就喺起機之時

完蛇仲係高登，連尼住疑似同青政關係密切
佢過黎機會巧細

邊度話連巴同青狗關係密切？

升啊，我d牛牛

我今朝放左

早兩日放咗牛，喊三聲

葉政淳呢件垃圾係LIHKG開果陣係FB四圍吹風呀嘛

頂住呀

Molaamola

恆指做乜鳩一棍以為壞app

呢鋪玩撚完

Call or put

大快活跌到殘晒入啲睇長軟巧茅

食咗晏就果棍
最衰唔夠膽反手真喺癡撚線咁刺激

真喺好欣賞港女咁生性

梨玩晒啦

港女始終係港女...

仲未平返月頭輸果啲

唔好講埋啲衰嘢啦

垃圾港女

立及屎

就嚟1001歷時兩個月
仙蠔要執了

上哂岸啦d人

收爐ja

出圖召喚邪羊，振興仙毫

做解妳要咁做呢?

咁早就搵夠

羊你再唔上水,禾貼你摔碟相

喂呀重貨架

唔係咁重口味 呀~

講還講

(利申想睇)

等睇新圖

升到痴線

代表淡友投降ok

大家可以留意下619